咁多位清 本媽咪哥心情好撚好 希望之後既股市日日都大牛市！！！！

咁多位贏到開巷 數錢數到手軟！！！！

屌你老母

屌

wa diu

日日股災

diu

酒呀！！！！！

屌你

酒呀

靜啦屌你老母

走呀

仆街了

清唔切倉

又閪冧了

狂賀！！！！

仲仆街過陳庭佳

心情好打科興未

屌，酒呀

開地圖炮 屌

我立刻屌你咩

mo la

要賣貨啦 好危

熊市降臨大地

靜啦屌你

你都算陰毒呀 大手買熊呀

收左市先出聲酒唔切

你唔好以為出左圓頂就可以燈
酒先

關唔關美股事

港股定美股

屌你咩，啱啱先升翻又燈

打杖啦

仆街今晚同聽日即刻買返幾張put同熊

豬晒啦豬晒啦

港股美股一齊黎啦！！！

大家開心呀麻

我立即屌你老母

含得撚

收市先泥講

好撚開心呀屌你

你老尾

身體健康！！

Sqqq 收到麵神

今晚減倉先

屌你老母！！！！！

喂，唔好啦

酒啊

屌你咩

世界級地圖炮

靜啦

大dodo又轉領牛軍

你有冇持有先

屌你入係咪入重熊

Put得

唔好講美股啦

屌你老母...

今日先入咗CALL，真凍過水

收市先講，識玩

祝你早日康復

屌少你一日都唔得

你老母我今日開左孖架....

又唔早講 all in熊先嘛

入黎朝拜麵麵

新年比你祝福完之後趺到依家呀

你覆左診未？
仲使唔使做化療？

好好休息，唔好咁撚多咀
就一定好快好番

我仲未望見家鄉呀

快啲癌變死 屌你老母

𨳒你老母

冇啦冇啦，比翻D錢我啊

日日燈

dodo

佢燈唔到美股
由佢啦

面仔長命百歲

仆你條臭街

按錯unlike

又中

最近唔係破曬燈咩？

滅世棍

百度唔係咩？

腦癌狗幾時死

雙B.......

麵麵啱啱出左mri結果
粒瘤冇復發呀

所以佢先咁開心

地圖炮

dllm
我仲有好多隻股未番到家鄉架

岩岩睇完片 醫生話冇複發跡象

唉屌!! 又中伏!!
推post等多D手足一齊仆街先

腦出事咁耐都未死嘅
醫得好定有好轉？

喂𨳒，我走咗4成渣

麵麵而家係開左刀?康復緊?

入左熊咋 貼倉

熊軍大都督

屌你！

百度係撚美股

人之將死 其言也善

all in sqqq

唔好啊！

會員編號：388282
會員名稱：手足(反社會)
註冊日期：2020年12月25日

【⚠️】
事蹟：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」。
詳細來源：

【五毛師】
事蹟：自認係五毛師 是
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷被屈洗黑錢手足
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話暴動手足「condom仔」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

頂

俾返啲錢我呀

繼續做 但mri report講情況穩陣 冇複發跡象

掂，今日入咗熊，一於熊佢老母

麵仔祝你身體健康
之前以為你就瓜，冇諗過你會長命過我

個隻五毛黎

你咩事

祝麵丞相身體健康，奉先出返去ＳＱＱＱ贏錢先

你咩事呀
做咩咁講

麵兄 放過一眾既巴打好嗎

收到
聽日加倉put佢老味

又祝福

麵麵要身體健康，唔好咁多嗲

oh no

麵麵出左mri結果之後開心得濟

迎接下一波跌市

巴打咩事

自殺

酒呀世界末日

屌你老母今次豬死了

最尾兩句

我祝你即刻死

世紀大爆炸阿

我屌你，我唔想上 ifc 住

媽咪麵長命百歲

係要收市先出post

祝麵麵身體健康

承你貴願

閪霖了

唔撚收市都唔講一聚牛過巴打點算

麵神可唔可以話睇淡🤧
啱啱入完市先咁樣燈

即係好返？

700大股東賣貨港股首先仆硬街了

好返 一齊叫雞

有無人講下聽日點算
成手牛

聽日等數錢

燈力有冇減弱到

收到 今晚put佢老母

真

今晚入定sqqq先

你係90後 定00後？

媽咪哥睇淡

牛市重臨

唔知架
腦癌通常有好高復發風險
所以要keep住mon同食化療藥、做tt機繼續鎮壓癌細胞
每隔一排要照mri檢查情況

希望佢繼續健健康康

又燈

雖然唔怕你但都要屌你一下

腦癌死未

祝麵麵身體健康 開開針針

大牛市相反係小牛市遮

無事無事

屌

牛仔可以寫定遺書了

我屌你老母

屌你老母！

放我一條生路OK?

麵仔乖，美股夜瞓對身體唔好，港股算啦

身體健康 開開心心

唔大牛, 慢牛都OK的

麵麵點解要咁對我哋

仆街喇700

聽日仆得街

聽日gg

要身體健康

屌 見到呢個post 開app 睇一睇 屌 又跌錢

好消息唔好講出口

cls

駁唔到

700......Nasper

美股都搞埋

飲水呀

騰訊大股東見到你個po即刻減持

納指100 即刻見效

我買你怕，清空7成倉

咩事咁開心？

唔怪得心情好

但唔好亂講野thx

支爆靠哂你

700 大股東立即回應

打撚左科興呀？short 撚哂咁

冧市了

睇pin
佢mri出結果，情況穩定呀

股災黎啦，聽日仲黎唔黎得切不問價all in 熊

唔到你唔信邪 代700股東多謝你

走唔切

多謝麵麵

玩撚完

本身諗住平倉走人 臨收市見到麵神出post 揸多陣先

地圖炮 酒呀

夜期即刻輸死
有冇咁岩呀

股joy

ALL IN 7500 sqqq

你唔好咁啦
本來運用連家軍燈好咗，而家你又就自殺

希望啫 即係佢唔睇好日日牛市 先要「希望 」

燈得轉折

QQ即刻瀨屎 多謝麵哥打救熊軍

點睇到？都收左市

屌 收皮了

支持！

期貨1715開市一秒瀉左150點
依家追住dl黎穿

酒呀！！！！

麵麵話自己穩陣, 會唔會咁樣燈死自己

指標！

本來仲想入隻牛玩下

一出完post 騰訊就被折讓減持
好波好波

仆你個街媽咪麵

南非佬都唔夠你玩

我唔玩啦比番啲錢我

日日

啱呀
牛年梗係大牛市啦

究竟麵麵係咪有內幕消息 準到咁

All in SQQQQ

想走都走唔到

係咪股災呀
夜期又跌
唔好玩我啦

俾心機對抗病魔
麵加油

屌，係時候執平貨

真
麵麵打少啲字，休息多啲

okok

你快d買sqqq先啦

個時間啱啱好...

屌你 bitcoin 都燈到

收皮啦廢柴大戶打手attention seekers
美股咁大市值一次都燈唔撚落
12300上返13700啦
去撚左邊
縮返入去玩港股啦次撚次都投降

今翅仆街鳥

700 帶跌夜期

師兄好似係跌市果陣已經衝出黎屌佢make noise 但唔記得上年9月tesla佢燈到無左4成
不過之後好似無再玩過因為美市太大

比錢我幫你同你全家祈福

要幾錢架 幾多我都俾呀

搞港股咪好地地囉
你搞咩美股呀

祝你身體健康 長命百歲 但唔好搞美股ＯＫ？

麵神唔好燈埋自己

越多越幸福 平時其他人搵我 我是拒絕的 見你係麵仔
TG: hugo1991

仆街喇

唔好咁玩啊

All in Sqqq

面面希望個市升，姐係內心係覺得會跌

熊熊哈

又跌多300

襯地林啦

7500

all in Sqqq

一開完Po就700大股東沽貨千幾億。夜期即唔見3舊

麵神，點睇700

仆街咁陰毒既你

麵心大悅

身體要健康呀，麵麵

我唔係ching唔好叫我，我全家都好幸福

即係唔係一齊
買定離手

哇夜期倒水

騰訊大股東一見麵神開po就嚇到要沽貨走人，無了無了

破你燈！今個月

越

唉 睇到700單野都知出事，加埋媽咪哥的確認👍🏻

比你激死囉

撐你麵哥，我已減倉

Crypto 即刻閪冧

屌。。。 啱啱加咗倉。。。 又要走貨

屌你 成幾百萬港股
收市先黎燈

麵麵你係抗癌勇士！

會員編號：387391
會員名稱：公屋窮戶
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：表示蘋果日報，立場新聞係「垃圾偽黃報」、「唔課了」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：261505
會員名稱：你點知的
註冊日期：2019年6月14日

【狗隻】
事蹟：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：又對當地示威者冷嘲熱諷。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：侮辱中大手足
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：借啲意推安心出含
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：亂鳩咁捉鬼
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足冷嘲熱諷
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「香港警察真心專業」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

而家已經唔準，因為你只係撚化我哋

比條生路行好冇

熊市終於要嚟

有咩問題？

沽期指

嘩我屌你差唔多全倉先黎玩攬炒

夜期穿左個窿

Drop to zero

麵仔加速加速

麵仔

仲要日日。。。面面咁做會夭壽架

調轉左，其實係全世界都mon住麵神開po，一見麵神開po就做嘢

酒吖

屌你老母加臭化西

麵麵係咪知道700 配售會推冧恆指

一開po就跌到hihi

係個世界對麵麵唔住
佢依家都只不過要個世界還返少少比佢啫

升咪好囉
齊齊搵錢

買跌心地唔好

麵麵有權任性

希望你淨係祝福港股

係700大股東一見個post 就做placement

仆街,股災要黎喇

做乜L 野

咁多人死，唔見你死

破燈

跌緊300點

加油。

痴撚線

死亡之吻

螞蟻 百度 騰訊
BAT三巨頭 麵神通殺

萬跌is coming

我愛你麵麵，7500又升了

快走

連仔係時候出連熊

屌你咩 開個po跌成400點

劇透bam

冇提Bitcoin，應該可以考慮

跌緊喇

麵仔今次會唔會玩大左。

美股都要酒

燈撚到

你有無咁大支燈啊大dodo

見証crypto泡沫由麵神爆

走啦

跌600幾點😨😨

點解呢句咁鬼
保重

買咗牛先見到你個post

又係你條仆街
屌你老味

今年肯定係熊年

含包散

港股定美股先😏

股災

#50

睇怕歐盤先無事

無事喔。🙂

嘩 屌你個咀

果然插水

想同fed同印鈔機作對
得啖笑
睇圖最多落13000 nq

你睇到全部紅色心情會好？

玩還玩，唔好攞美股兩隻字黎玩

喂，垃圾，美股燈唔到之外mega cap破哂頂
點睇呀
唔好同我講之後nq跌幾百就叫燈到
升左咁多

嘰嘰，麵神都燈唔死 TQQQ ，今次真係一支穿雲箭千軍萬馬來相見了，嘰嘰

屌你老母靜啦

Fk you

垃圾黎，嘩眾取寵

燈力唔夠wo

聽日港股玩完
岩岩先入388就俾麵神燈

係咪應該要訓身all in SQQQ

fuck u

屌你個名

開開心心
屌你老母

放完幾日假都己經冇錢嫁啦
仲要燈 仲要真係中

真神燈 每次出post 都燈

係神啊

你洗唔洗咁準

個時機準到

#行情 美國財政部公佈税收計劃後，三大指數短線走低，道指現跌0.2%，標普500指數跌0.08%，均刷新日低。

咁燈得 六合彩買單定雙，偏大冧巴定細冧巴

叫老母麵收一收皮先啦
12300上返13700
跌返落13000就扮燈神
美股根本只升不跌

今年應該全球股市都仆直

仆街

納指3個gap up
es sp500 ATH

想睇佢麵神點燈返咁大個市值既美股落去

你P牌仔可唔可以收一收皮先？
麵麵不嬲都話唔信燈
係有班人話佢燈咋嘛
根本大部份人都唔係認真
大家都係笑着屌
你做乜啫你

好 700第一個仆街先

我個倉呀

有無家姐/細妹，我幫佢地性交轉運

麵麵都冇認過自己係燈神，做乜啫你，好難睇啊

麵哥 俾次機會

究竟你係咪莊嚟😆😆😆
穫穫都中

老母麵身體健康
你就唔好祝福自己身體健康啦

當假膠變煩膠

我真係屌你老母咩

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向

納指137

燈唔到美股

落返120再講

跌撚緊啦 點會燈唔到屌佢老母